[{"model": "pages.page", "pk": 1, "fields": {"title": "Just a Test", "subtitle": "Just a Test", "text": "some html:\r\n</br>\r\n<a href=\"www.google.de\">link to google</a>\r\n</br>\r\nsome DTL:\r\n</br>\r\n<a href=\"{% url 'home' %}\">HOME</a>\r\n</br>", "banner_color": "red", "banner_slogan": "\"\"", "menu_top_entry": "bewerber", "menu_left_entry": "bewerber_arbeitnehmerueberlassung", "menu_left_sub_entry": "Ihre Vorteile", "slug": "justatest"}}, {"model": "pages.page", "pk": 2, "fields": {"title": "Zeitarbeit in Dresden Leipzig Chemnitz Bautzen M\u00fcnchen N\u00fcrnberg", "subtitle": "Zeitarbeit \u2013 flexibel und kompetent", "text": "<div >\r\n  Durch die \u00dcberlassung spezialisierter\r\n  Fachkr\u00e4fte unterst\u00fctzen wir unsere Kunden\r\n  langfristig und auch kurzfristig bei\r\n  personellen Engp\u00e4ssen. Im Mittelpunkt\r\n  stehen dabei spezialisierte Fachkr\u00e4fte aus\r\n  Ihrer Region sowie bundesweit t\u00e4tige\r\n  Mitarbeiter, die unsere vertrauensvolle\r\n  Betreuung sch\u00e4tzen.\r\n</div>\r\n\r\n\r\n  &nbsp;\r\n\r\n<div >\r\n  Unsere Disponenten verf\u00fcgen \u00fcber jahrelange\r\n  Erfahrung in den jeweiligen\r\n  Einsatzbereichen und kennen die\r\n  charakteristischen Anforderungsprofile. Bei\r\n  der Stellenbesetzung sichern wir Ihnen die\r\n  fachspezifische Eignung unseres Personals\r\n  zu.\r\n</div>\r\n\r\n  &nbsp;\r\n\r\n<div >\r\n  <strong>Ihre Vorteile auf einen\r\n  Blick:</strong>\r\n</div>\r\n\r\n  &nbsp;\r\n\r\n<div class=\"inhalt\">\r\n  <ul>\r\n    <li>schnelle Verf\u00fcgbarkeit\r\n    unserer Mitarbeiter</li>\r\n\r\n    <li>hohe Flexibilit\u00e4t f\u00fcr\r\n    Ihr Unternehmen</li>\r\n\r\n    <li>geeignete Fachkr\u00e4fte\r\n    auf Zeit aus Ihrer Region</li>\r\n\r\n    <li>keine Kosten bei\r\n    Fehlzeiten wie Urlaub, Krankheit,<br />\r\n    Mutterschutz usw.</li>\r\n\r\n    <li>einfache und genaue\r\n    Kostenkalkulation, da nur die geleistete\r\n    Arbeit bezahlt wird</li>\r\n\r\n    <li>Vermeidung von\r\n    Personal\u00fcberh\u00e4ngen bei Arbeits- bzw.\r\n    Auftragsr\u00fcckgang</li>\r\n\r\n    <li>\u00dcbernahme der zur\r\n    Verf\u00fcgung gestellten Mitarbeiter nach\r\n    Vereinbarung m\u00f6glich</li>\r\n  </ul>\r\n</div>\r\n\r\n<div >\r\n  2004 hat uns die Bundesagentur f\u00fcr Arbeit,\r\n  Regionaldirektion Sachsen, die unbefristete\r\n  Arbeitnehmer\u00fcberlassungslizenz erteilt.\r\n</div>", "banner_color": "green", "banner_slogan": "\u201eUnsere Mitarbeiter sind spezialisierte Fachkr\u00e4fte aus Ihrer Region. So kann jede einzelne Stelle optimal besetzt werden.\u201c", "menu_top_entry": "unternehmen", "menu_left_entry": "arbeitnehmerueberlassung", "menu_left_sub_entry": "\"\"", "slug": "arbeitnehmerueberlassung"}}, {"model": "pages.page", "pk": 3, "fields": {"title": "Arbeitsvermittlung mit Vermittlungsgutschein (VGS)", "subtitle": "Private Arbeitsvermittlung", "text": "<p>Im Rahmen der\r\n  privaten&nbsp;Arbeitsvermittlung f\u00fchren wir\r\n  Unternehmen und Arbeitsuchende auf der Basis\r\n  eines Aktivierungs- und\r\n  Vermittlungsgutscheins zu einem gemeinsamen\r\n  Arbeitsverh\u00e4ltnis zusammen.</p>\r\n\r\n  <p>Der Vermittlungsgutschein wird vom\r\n  zust\u00e4ndigen Leitungstr\u00e4ger (Arbeitsagentur,\r\n  Jobcenter, Landkreis, etc.) an Arbeitsuchende\r\n  mit Anspruch auf Arbeitslosengeld\r\n  ausgestellt. Bei dieser Form der Vermittlung\r\n  entstehen dem Arbeitgeber sowie dem\r\n  Arbeitsuchenden keine Kosten.</p>\r\n\r\n  <p>Als Unternehmen vemitteln wir Ihnen\r\n  entsprechendes&nbsp;Fachpersonal und\r\n  entlasten Sie durch die komplette Erledigung\r\n  aller administrativen Aufgaben.<br />\r\n  <br />\r\n  Von der gezielten Personalsuche \u00fcber die\r\n  Durchf\u00fchrung der Bewerbungsgespr\u00e4che bis hin\r\n  zur Vereinbarung von Vorstellungsterminen,\r\n  \u00fcbernehmen wir alle anfallenden\r\n  T\u00e4tigkeiten.</p>\r\n\r\n  <p>Besonders gro\u00dfen Wert legen wir dabei auf\r\n  eine qualifizierte Bewerbervorauswahl. In\r\n  mehreren Gespr\u00e4chen lernen wir jeden Bewerber\r\n  pers\u00f6nlich kennen und pr\u00fcfen die fachliche\r\n  und pers\u00f6nliche Eignung des Kandidaten f\u00fcr\r\n  die vorgesehene Position.</p>\r\n\r\n  <p>Unsere aussagekr\u00e4ftigen Bewerberprofile\r\n  dienen Ihnen im Anschluss als professionelle\r\n  Entscheidungshilfe.</p>\r\n\r\n  <p><br />\r\n  <strong>Ihre Vorteile auf einen\r\n  Blick:</strong></p>\r\n\r\n  <div class=\"inhalt\">\r\n    <ul>\r\n      <li>Wir\r\n      pr\u00e4sentieren ma\u00dfgeschneidertes\r\n      Personal.</li>\r\n\r\n      <li>Wir kennen\r\n      jeden Bewerber pers\u00f6nlich.</li>\r\n\r\n      <li>Wir treffen\r\n      eine qualifizierte Vorauswahl f\u00fcr Sie.</li>\r\n\r\n      <li>Sie sparen\r\n      Zeit und Geld.</li>\r\n    </ul>\r\n  </div>", "banner_color": "orange", "banner_slogan": "\u201eEin offenes Wort und eine ehrliche Einsch\u00e4tzung sind Dinge, die Kunden und Mitarbeiter jederzeit von uns erwarten k\u00f6nnen.\u201c", "menu_top_entry": "unternehmen", "menu_left_entry": "arbeitsvermittlung", "menu_left_sub_entry": "none", "slug": "arbeitsvermittlung"}}, {"model": "pages.page", "pk": 4, "fields": {"title": "Impressum", "subtitle": "Impressum", "text": "<p>activjob GmbH<br />\r\n  Hauptsitz:<br />\r\n  Reichenbachstra\u00dfe 55<br />\r\n  01069 Dresden</p>\r\n\r\n  <p>Telefon: 0351 2502088-0<br />\r\n  Fax: 0351 2502088-6<br />\r\n  E-Mail: <a href=\r\n  \"javascript:mt('mail','activ-job.com','','')\">\r\n  mail@activ-job.com</a></p>\r\n\r\n  <p><strong>Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer:</strong><br />\r\n  Dipl.-Ing. Roland Nitsche, Dipl.-Soz.-P\u00e4d. Steffen Stolze</p>\r\n\r\n  <p><strong>Prokura:</strong><br />\r\n  Dipl.-Ing. Monika Tappert, Heiko R\u00f6hrich</p>\r\n\r\n  <p><strong>Registergericht:</strong><br />\r\n  Dresden HRB 20762</p>\r\n\r\n  <p>Die Umsatzsteuer-Identifikationsnummer der\r\n  activjob GmbH<br />\r\n  gem\u00e4\u00df \u00a7 27 Umsatzsteuergesetz ist\r\n  DE222097443</p>\r\n\r\n  <p><br />\r\n  <strong>Rechtshinweis:</strong></p>\r\n\r\n  <p>Die activjob GmbH pr\u00fcft und aktualisiert\r\n  die Informationen auf ihren Webseiten\r\n  st\u00e4ndig. Trotz aller Sorgfalt k\u00f6nnen sich die\r\n  Daten inzwischen ver\u00e4ndert haben. Eine\r\n  Haftung oder Garantie f\u00fcr die Aktualit\u00e4t,\r\n  Richtigkeit und Vollst\u00e4ndigkeit der zur\r\n  Verf\u00fcgung gestellten Informationen kann daher\r\n  nicht \u00fcbernommen werden. Gleiches gilt auch\r\n  f\u00fcr alle anderen Websites auf die mittels\r\n  Hyperlinks verwiesen wird. Die activjob GmbH\r\n  ist f\u00fcr den Inhalt der Websites, die aufgrund\r\n  einer solchen Verbindung erreicht werden,\r\n  nicht verantwortlich. Des Weiteren beh\u00e4lt\r\n  sich die activjob GmbH das Recht vor,\r\n  \u00c4nderungen oder Erg\u00e4nzungen der\r\n  bereitgestellten Informationen vorzunehmen.\r\n  Inhalt und Struktur der Websites der activjob\r\n  GmbH sind urheberrechtlich gesch\u00fctzt. Die\r\n  Vervielf\u00e4ltigung von Informationen oder\r\n  Daten, insbesondere die Verwendung von\r\n  Texten, Textteilen oder Bildmaterial bedarf\r\n  der vorherigen Zustimmung der activjob\r\n  GmbH.</p>\r\n\r\n  <p>&nbsp;</p>\r\n\r\n  <p><strong>Statistische Auswerung mit\r\n  PIWIK</strong></p>\r\n\r\n<p>Zur statistischen Auswertung der\r\n  Besucherzahlen greift diese Website auf die\r\n  Open-Source-Software PIWIK zur\u00fcck. PIWIK\r\n  basiert auf der Verwendung von Cookies. Dabei\r\n  handelt es sich um Textdateien, die eine\r\n  Pr\u00fcfung \u00fcber Ihre Verwendung der Website\r\n  m\u00f6glich macht. Die gesammelten Informationen\r\n  des Cookies werden auf Ihrem PC gespeichert\r\n  und anschlie\u00dfend auf dem deutschen Server des\r\n  Anbieters abgelegt. Die IP-Adresse wird noch\r\n  vor der Datensicherung und sofort nach der\r\n  Daten\u00fcbermittlung anonymisiert. Nat\u00fcrlich\r\n  k\u00f6nnen Sie im Einstellungsmen\u00fc Ihres Browsers\r\n  die Nutzung der Cookies blockieren. Bitte\r\n  beachten Sie, dass daraufhin nicht alle\r\n  Funktionen der Website f\u00fcr Sie zug\u00e4nglich\r\n  sind.</p>", "banner_color": "red", "banner_slogan": "", "menu_top_entry": "unternehmensprofil", "menu_left_entry": "none", "menu_left_sub_entry": "none", "slug": "impressum"}}, {"model": "pages.page", "pk": 5, "fields": {"title": "Personalvermittlung Arbeitnehmer\u00fcberlassung Arbeitsvermittlung Z", "subtitle": "Das Unternehmen", "text": "{% load static %}\r\n<p>Herzlich Willkommen bei der activjob\r\n          GmbH \u2013 Ihrem erfahrenen Dienstleister f\u00fcr\r\n          alle Bereiche der modernen\r\n          Personalarbeit.</p>\r\n\r\n          <p>Mit unserem umfassenden Markt- und\r\n          Branchen-Know-how bieten wir Unternehmen\r\n          alle Services aus den Bereichen Personal-\r\n          und Arbeitsvermittlung sowie\r\n          Arbeitnehmer\u00fcberlassung an.</p>\r\n\r\n          <p>Bewerbern stehen wir als kompetente\r\n          Begleiter in den verschiedenen Phasen des\r\n          Berufslebens mittels Stellenvermittlung,\r\n          Karriereberatung und der Suche nach einem\r\n          passenden Arbeitgeber zur Verf\u00fcgung.</p>\r\n\r\n          <p>Um den Bed\u00fcrfnissen und W\u00fcnschen unserer\r\n          Kunden gerecht zu werden, legen wir\r\n          besonderen Wert auf eine vertrauensvolle\r\n          und partnerschaftliche Zusammenarbeit.</p>\r\n\r\n          <p>Von unseren Standorten in Dresden,\r\n          Leipzig, Chemnitz und Bautzen aus\r\n          vermitteln wir seit dem Jahr 2002\r\n          bundesweit mehr als 500 Bewerber j\u00e4hrlich\r\n          in Festanstellung. Regelm\u00e4\u00dfig halten wir\r\n          etwa 150 Fachkr\u00e4fte zum tempor\u00e4ren Einsatz\r\n          im Rahmen der Arbeitnehmer\u00fcberlassung\r\n          bereit.</p>\r\n\r\n          <p>Als Mitglied im <a href=\r\n          \"http://www.personaldienstleister.de/\"\r\n          target=\"_blank\">Bundesarbeitgeberverband\r\n          der Personaldienstleister</a> (BAP) ist die\r\n          activjob GmbH tarifgebunden organisiert und\r\n          wendet <a href=\r\n          \"{% static 'pdf/170207_BAP_Basistarifwerk_web.pdf' %}\" target=\r\n          \"_blank\">BAP/DGB-Tarifvertr\u00e4ge</a> an.\r\n          Mit 1.852 Mitgliedsunternehmen ist der BAP\r\n          als gr\u00f6\u00dfter Zeitarbeitsverband\r\n          fl\u00e4chendeckend in Deutschland\r\n          organisiert.</p>\r\n\r\n          <p>Zertifiziert nach:</p>\r\n\r\n          <div class=\"inhalt\">\r\n            <ul>\r\n              <li><a href=\r\n              \"{% static '/Zertifikate/2015-10-19_activjob_GmbH_ISO9001.pdf' %}\">\r\n              ISO 9001:2008</a></li>\r\n\r\n              <li><a href=\r\n              \"{% static '/Zertifikate/2012-10-05_activjob_GmbH_AZAV.pdf' %}\">\r\n              AZAV</a></li>\r\n\r\n              <li><a href=\r\n              \"{% static '/Zertifikate/2015-05-26_activjob_GmbH_CSR.pdf' %}\">\r\n              \u201eGepr\u00fcfte Nachhaltigkeit\u201c 2015</a></li>\r\n            </ul>\r\n          </div>", "banner_color": "red", "banner_slogan": "", "menu_top_entry": "unternehmensprofil", "menu_left_entry": "unternehmensprofil", "menu_left_sub_entry": "none", "slug": "unternehmensprofil"}}, {"model": "pages.page", "pk": 6, "fields": {"title": "Unternehmen", "subtitle": "Vorsprung durch innovative Personaldienstleistungen", "text": "<p>Das heutige Personalmanagement unterliegt\r\neiner Vielzahl von Rahmenbedingungen und ist\r\ndabei komplex geworden. Unterschiedliche\r\nstrategische M\u00f6glichkeiten f\u00fchren dazu, dass\r\nimmer mehr Unternehmen mit einem\r\nspezialisierten Partner kooperieren. Jede\r\nBranche unterliegt eigenen\r\nPersonalanforderungen und jedes Unternehmen\r\nbraucht individuelle L\u00f6sungen.</p>\r\n\r\n<p>Die activjob GmbH hat ihr\r\nLeistungsspektrum optimal auf die aktuellen\r\nBed\u00fcrfnisse von Unternehmen abgestimmt.\r\nUnsere Disponenten und Personalvermittler\r\nverf\u00fcgen \u00fcber eine gute Menschenkenntnis,\r\nstrategischen Weitblick, operatives\r\nFingerspitzengef\u00fchl und umfassenden\r\nSachverstand.</p>\r\n\r\n<p>\u00dcberzeugen Sie sich pers\u00f6nlich von der\r\nfachlichen und sozialen Kompetenz unserer\r\nKollegen bei einem ersten Gespr\u00e4ch. Wir\r\nberaten Sie individuell und bieten Ihnen\r\ndabei ma\u00dfgeschneiderte L\u00f6sungen \u2013 ob f\u00fcr\r\neinen tempor\u00e4r begrenzten Einsatz oder zur\r\nsofortigen Festeinstellung. Je genauer Sie\r\nuns Ihr Anforderungsprofil beschreiben, desto\r\nqualifizierter ist unser Personal.</p>", "banner_color": "red", "banner_slogan": "", "menu_top_entry": "unternehmen", "menu_left_entry": "none", "menu_left_sub_entry": "none", "slug": "unternehmen"}}, {"model": "pages.page", "pk": 8, "fields": {"title": "Leitbild", "subtitle": "15 Jahre Erfolg mit Leidenschaft", "text": "{% load static %}\r\n<p>Als moderner Personaldienstleister\r\narbeiten wir mit dem ganzheitlichen Ansatz,\r\nUnternehmen und Mitarbeitern eine passende\r\nund individuelle L\u00f6sung zu bieten. Mit\r\ngenauer Auftragsanalyse und einem\r\nprofessionellen Personalprofiling vermitteln\r\nwir unseren Kunden Personal, das fachlich und\r\nmenschlich die vakante Position ausf\u00fcllt.</p>\r\n\r\n<p>Unser Ziel ist es, Sie mit sympathischen\r\nPers\u00f6nlichkeiten zu unterst\u00fctzen, die sich\r\nmit Vorfreude und Leistungsbereitschaft f\u00fcr\r\neinen Einsatz in Ihrem Unternehmen\r\nentschieden haben.</p>\r\n\r\n<p>Besonderen Wert legen wir auf eine\r\nnachhaltige, vertrauensvolle Betreuung und\r\nWeiterentwicklung unserer Mitarbeiter. Durch\r\ninterne und externe Ausbildungen, regelm\u00e4\u00dfige\r\nSchulungsangebote sowie Einzel- und\r\nTeamcoachings sichern wir ein hohes Niveau\r\nund f\u00f6rdern unsere Disponenten und Recruiter gezielt f\u00fcr\r\nIhren Bedarf. Das Thema Arbeitssicherheit und\r\nGesundheitsschutz unserer Mitarbeiter hat bei uns oberste\r\nPriorit\u00e4t. Unser Qualit\u00e4tsmanagement\r\ngarantiert Ihnen standardisierte\r\nArbeitsabl\u00e4ufe in den verschiedenen\r\nStandorten.</p>\r\n\r\n<p>Stets sind wir um eine kontinuierliche\r\nVerbesserung unserer Prozesse bem\u00fcht. Wir\r\narbeiten strikt nach den gesetzlichen\r\nVorgaben des Arbeitnehmer\u00fcberlassungsgesetzes\r\nund bezahlen unsere Leasingmitarbeiter nach\r\n<a href=\"http://www.personaldienstleister.de/\"\r\ntarget=\"_blank\">BAP</a>-Tarif. Das ist fair\r\nund sorgt f\u00fcr Transparenz.</p>", "banner_color": "red", "banner_slogan": "", "menu_top_entry": "unternehmensprofil", "menu_left_entry": "leitbild", "menu_left_sub_entry": "none", "slug": "leitbild"}}, {"model": "pages.page", "pk": 9, "fields": {"title": "Personalvermittlung in Sachsen und bundesweit", "subtitle": "Personalvermittlung \u2013 wir finden, wen Sie suchen", "text": "<p>Qualifizierte Fachkr\u00e4fte vermitteln wir\r\nIhnen auch direkt.<br />\r\nDabei sehen wir uns als Bindeglied zwischen\r\nUnternehmen, die Vakanzen ma\u00dfgeschneidert mit\r\ngeeigneten Mitarbeitern besetzen m\u00f6chten, und\r\nBewerbern, die einen ihrer Qualifikation\r\nentsprechenden Arbeitsplatz suchen.</p>\r\n\r\n<p>In einem intensiven Gespr\u00e4ch lernen wir\r\nIhr Unternehmen, die Aufgabenstellung, die\r\nRahmenbedingungen und Perspektiven der zu\r\nbesetzenden Stelle genau kennen. Mit diesem\r\npr\u00e4zisen Anforderungsprofil beginnen wir die\r\nPersonalsuche.</p>\r\n\r\n<p>Dabei kommt ein Methodenmix zum Einsatz.\r\nDieser beinhaltet die Suche in exklusiven\r\nOnline-Datenbanken und in unserem internen\r\nKandidaten-Pool. Ferner schreiben wir die\r\nPosition in spezifischen Jobb\u00f6rsen aus und\r\nschalten auf Wunsch Anzeigen in allen\r\ng\u00e4ngigen Print- und Onlinemedien. Ein breit\r\ngef\u00e4chertes Netzwerk erm\u00f6glicht uns, einen\r\nerweiterten Kreis potenzieller Kandidaten zu\r\nerschlie\u00dfen.</p>\r\n\r\n<p>Konsequent im Mittelpunkt aller\r\nVermittlungsaktivit\u00e4ten steht dabei die\r\npartnerschaftliche Zusammenarbeit mit Ihnen \u2013\r\ngenau wie bei der Arbeitnehmer\u00fcberlassung und\r\nder Arbeitsvermittlung.</p>\r\n\r\n<p><br />\r\n<strong>Ihre Vorteile auf einen\r\nBlick:</strong></p>\r\n\r\n<div class=\"inhalt\">\r\n  <ul>\r\n    <li >schnelle und\r\n    effektive Besetzung Ihrer Vakanzen mit\r\n    qualifizierten Fachkr\u00e4ften</li>\r\n\r\n    <li >kein zeit-\r\n    und kostenintensiver Aufwand f\u00fcr\r\n    Bewerbersuche und Vorauswahl</li>\r\n\r\n    <li  >breite\r\n    Kandidatenansprache durch umfangreiches\r\n    Netzwerk unserer Personalvermittler</li>\r\n\r\n    <li  >attraktive\r\n    Sonderkonditionen bei der Schaltung Ihrer\r\n    Stellenanzeigen</li>\r\n\r\n    <li  >\r\n    Konzentration auf das Kerngesch\u00e4ft\r\n    m\u00f6glich</li>\r\n</ul>\r\n</div>", "banner_color": "blue", "banner_slogan": "\u201eWir vermitteln Mitarbeiter, die nicht nur Ihren fachlichen Anforderungen entsprechen, sondern mit Leidenschaft und Enthusiasmus", "menu_top_entry": "unternehmen", "menu_left_entry": "personalvermittlung", "menu_left_sub_entry": "none", "slug": "personalvermittlung"}}, {"model": "pages.page", "pk": 10, "fields": {"title": "Personalauswahl", "subtitle": "Qualifizierte Personalauswahl", "text": "<p>Mit unserer\r\n    Methodenkompetenz zur \u201equalifizierten\r\n    Personalauswahl\u201c finden wir potenzielle\r\n    Mitarbeiter, die fachlich und pers\u00f6nlich\r\n    genau Ihren Anforderungen\r\n    entsprechen.</p>\r\n\r\n    <p>In zwei Testverfahren\r\n    \u00fcberpr\u00fcfen wir die emotionale Eignung und\r\n    die Beziehungsf\u00e4higkeit der Bewerber f\u00fcr\r\n    Ihre vakanten Positionen. Im Resultat\r\n    entstehen Aussagen zur Team- und\r\n    Konfliktf\u00e4higkeit, Eigenmotivation, Umgang\r\n    mit Zielsetzungen, dem dauerhaften\r\n    Arbeitsverm\u00f6gen und dem Aufarbeiten von\r\n    R\u00fcckschl\u00e4gen. F\u00fcr die vorgenannte Analyse\r\n    verwenden wir Verfahren nach\r\n    Salovey/Garders/Goleman und Gross.</p>\r\n\r\n    <p>Kunden und Mitarbeiter\r\n    sch\u00e4tzen das gute Image und die\r\n    Professionalit\u00e4t der activjob GmbH.</p>\r\n\r\n    <p>Wir verfolgen mit Ihnen\r\n    ein gemeinsames Ziel: Erfolgreich sein.</p>", "banner_color": "red", "banner_slogan": "", "menu_top_entry": "unternehmen", "menu_left_entry": "personalauswahl", "menu_left_sub_entry": "none", "slug": "personalauswahl"}}, {"model": "pages.page", "pk": 11, "fields": {"title": "Arbeitnehmer\u00fcberlassung - Zeitarbeit", "subtitle": "Zeitarbeit \u2013 moderne Perspektive mit   Zukunft", "text": "{% load static %}\r\n<p>Hier finden Sie eine <a href=\"{% url 'stellenmarkt' %}\">\r\n  \u00dcbersicht \u00fcber unsere aktuellen Stellen</a>\r\n  im Bereich Arbeitnehmer\u00fcberlassung.</p>\r\n\r\n  <p>Gern sind wir Ihnen bei der Suche nach\r\n  einer neuen beruflichen Herausforderung\r\n  behilflich. Unser Ziel im Rahmen der\r\n  Arbeitnehmer\u00fcberlassung ist es, Ihnen\r\n  langfristige Eins\u00e4tze bei namhaften national\r\n  und international t\u00e4tigen Unternehmen zu\r\n  vermitteln.<br />\r\n  Als Mitarbeiter von activjob erhalten Sie\r\n  dabei ein unbefristetes\r\n  Arbeitsverh\u00e4ltnis.</p>\r\n\r\n  <p>Mit einem pers\u00f6nlichen Ansprechpartner und\r\n  kompetenten Ratschl\u00e4gen begleiten wir Sie\r\n  dauerhaft auf Ihrer Reise in eine neue\r\n  Arbeitswelt.</p>\r\n\r\n  <p>Wir sind im <a href=\r\n  \"http://www.personaldienstleister.de/\" target=\r\n  \"_blank\">Bundesarbeitgeberverband der\r\n  Personaldienstleister (BAP)</a> organisiert\r\n  und wenden <a href=\r\n  \"{% static 'pdf/170207_BAP_Basistarifwerk_web.pdf' %}\" target=\r\n  \"_blank\">BAP/DGB-Tarifvertr\u00e4ge</a> an.\r\n  Entsprechend ihrer Qualifikation erhalten\r\n  viele unserer Mitarbeiter eine \u00fcbertarifliche\r\n  Bezahlung.</p>\r\n\r\n  <p><a href=\r\n  \"http://www.personaldienstleister.de/\"><img alt=\"BAP\"\r\n  src=\r\n  \"{% static 'images/BAP_S_UZ_unten.gif'%}\" /></a></p>\r\n\r\n  <p>&nbsp;</p>\r\n\r\n  <p>Wir sind f\u00fcr Sie da, wenn Sie es w\u00fcnschen\r\n  \u2013 in beruflichen sowie pers\u00f6nlichen\r\n  Angelegenheiten. Nehmen Sie unsere Einladung\r\n  an und lassen Sie sich positiv durch die\r\n  Perspektiven des modernen Instruments\r\n  Zeitarbeit \u00fcberraschen.</p>", "banner_color": "green", "banner_slogan": "\u201eAls vertrauensw\u00fcrdiger und verl\u00e4sslicher Partner setzen wir Sie entsprechend Ihren F\u00e4higkeiten und Qualifikationen bei unseren", "menu_top_entry": "bewerber", "menu_left_entry": "bewerber_arbeitnehmerueberlassung", "menu_left_sub_entry": "none", "slug": "bewerber_arbeitnehmerueberlassung"}}, {"model": "pages.page", "pk": 12, "fields": {"title": "Personalvermittlung Dresden, Leipzig, Chemnitz, Sachen und bundesweit", "subtitle": "Personalvermittlung \u2013 so finden Sie Ihren Traumjob", "text": "<p>Neben unseren Eins\u00e4tzen im Rahmen der\r\n    Zeitarbeit vermitteln wir Fach- und\r\n    F\u00fchrungskr\u00e4fte auch direkt in namhafte\r\n    Unternehmen. Dabei suchen wir im Auftrag\r\n    unserer Kunden nach qualifizierten\r\n    Kandidaten, die eine neue Herausforderung\r\n    mit Vorfreude und Leistungsbereitschaft\r\n    annehmen. Interessante Angebote dazu finden\r\n    Sie in unserer <a href=\"{% url 'stellenmarkt' %}\">\r\n    \u00dcbersicht aktueller Stellen</a>.</p>\r\n\r\n    <p>Gern besprechen wir gemeinsam mit Ihnen\r\n    Ihre Vorstellungen und Erwartungen. Senden\r\n    Sie uns Ihre Bewerbung per E-Mail oder\r\n    kontaktieren Sie uns telefonisch.</p>\r\n\r\n    <p>Wir begleiten Sie w\u00e4hrend des gesamten\r\n    Bewerbungsprozesses und bereiten Sie auf\r\n    die Vorstellungsgespr\u00e4che bei unseren\r\n    Kunden vor. Ein pers\u00f6nlicher\r\n    Ansprechpartner steht Ihnen mit kompetenten\r\n    Ratschl\u00e4gen und Tipps zur Verf\u00fcgung. F\u00fcr\r\n    Sie als Bewerber ist unsere Unterst\u00fctzung\r\n    selbstverst\u00e4ndlich kostenfrei.</p>\r\n\r\n    <p>Vergeuden Sie keine Zeit und nutzen Sie\r\n    unsere Expertise und M\u00f6glichkeiten. Wir\r\n    freuen uns auf Sie.</p>", "banner_color": "blue", "banner_slogan": "\u201eWir sind stets auf der Suche nach qualifizierten und motivierten Fachkr\u00e4ften. Bewerben Sie sich jetzt!\u201c", "menu_top_entry": "bewerber", "menu_left_entry": "bewerber_personalvermittlung", "menu_left_sub_entry": "none", "slug": "bewerber_personalvermittlung"}}, {"model": "pages.page", "pk": 14, "fields": {"title": "Fragen und Antworten zum Vermittlungsgutschein (VGS)", "subtitle": "Antworten auf Ihre Fragen", "text": "<p><b>Wer tr\u00e4gt die\r\n      Kosten der Vermittlung?</b></p>\r\n\r\n      <p>Nach Abschluss eines\r\n      Arbeitsvertrages wird ein\r\n      Vermittlungshonorar f\u00e4llig. Es besteht\r\n      dabei die M\u00f6glichkeit, mit einem g\u00fcltigen\r\n      Aktivierungs- und Vermittlungsgutschein\r\n      (AVGS) der Bundesagentur f\u00fcr Arbeit, der\r\n      Jobcenter oder Landrats\u00e4mter zu zahlen.\r\n      In manchen F\u00e4llen \u00fcbernimmt der\r\n      Arbeitgeber das Honorar.</p>\r\n\r\n      <p><b>Wer bekommt einen\r\n      Aktivierungs- und\r\n      Vermittlungsgutschein?</b></p>\r\n\r\n      <p>Alle Menschen, die\r\n      bei ihrem zust\u00e4ndigen Leistungstr\u00e4ger\r\n      arbeitsuchend gemeldet sind, k\u00f6nnen einen\r\n      AVGS beantragen. Dazu geh\u00f6ren neben\r\n      Empf\u00e4ngern von ALG I (hier nach 6 Wochen\r\n      Rechtsanspruch) und ALG II unter anderem\r\n      auch:</p>\r\n\r\n      <div class=\"inhalt\">\r\n        <ul>\r\n          <li>arbeitsuchend\r\n          gemeldete Nichtleistungsempf\u00e4nger</li>\r\n\r\n          <li>Selbst\u00e4ndige oder\r\n          Berufsr\u00fcckkehrer</li>\r\n\r\n          <li>Studenten und\r\n          Auszubildende auf Jobsuche</li>\r\n\r\n          <li>Soldaten bei\r\n          Beendigung des Wehrdienstes</li>\r\n\r\n          <li>Besch\u00e4ftigte in\r\n          Transfer- und\r\n          Auffanggesellschaften</li>\r\n        </ul>\r\n      </div>\r\n\r\n      <p><b>Was muss ich tun,\r\n      um einen Aktivierungs- und\r\n      Vermittlungsgutschein zu\r\n      bekommen?</b></p>\r\n\r\n      <p>Der AVGS wird beim\r\n      zust\u00e4ndigen Leistungstr\u00e4ger\r\n      (Arbeitsagentur, Jobcenter, Landkreis\r\n      etc.) beantragt.</p>\r\n\r\n      <p><b>Wie lang ist der\r\n      AVGS g\u00fcltig?</b></p>\r\n\r\n      <p>Der AVGS kann\r\n      regional und zeitlich befristet werden,\r\n      gilt aber in der Regel f\u00fcr bis zu sechs\r\n      Monate, solange keine Umst\u00e4nde eintreten,\r\n      die einen Wegfall der Anspruchsgrundlage\r\n      begr\u00fcnden (z. B. Arbeitsaufnahme, Wechsel\r\n      von ALG I in ALG II oder Beendigung der\r\n      Arbeitssuche).</p>\r\n\r\n      <p><b>Warum sollte ich\r\n      mich durch activjob vermitteln\r\n      lassen?</b></p>\r\n\r\n      <p>Die Vermittlung \u00fcber\r\n      unsere private Personalfachvermittlung\r\n      ist nicht DIE, sondern EINE M\u00f6glichkeit,\r\n      in Arbeit zu kommen. Professionell suchen\r\n      wir unver\u00f6ffentlichte/verdeckte\r\n      Stellenangebote, erarbeiten ein\r\n      Stellenprofil und gleichen dieses mit\r\n      Ihrem Bewerberprofil ab. Decken sich\r\n      diese, bewerben wir Sie und organisieren\r\n      entsprechende Vorstellungsgespr\u00e4che. Ziel\r\n      ist es, Sie in ein\r\n      versicherungspflichtiges\r\n      Arbeitsverh\u00e4ltnis Ihrer Wahl von\r\n      mindestens 15 Wochenstunden und mehr zu\r\n      vermitteln. Dabei sind wir als\r\n      Vermittlungsmakler beiden Seiten zur\r\n      Loyalit\u00e4t verpflichtet.</p>\r\n\r\n      <p><b>Wieso soll ich f\u00fcr\r\n      einen Job Geld bezahlen?</b></p>\r\n\r\n      <p>F\u00fcr die meisten\r\n      Bewerber ist die Bezahlung des\r\n      Vermittlerhonorars \u00fcber einen\r\n      Vermittlungsgutschein oder den\r\n      Arbeitgeber geregelt. Nur ein geringer\r\n      Anteil der Bewerber bezahlt die\r\n      Vermittlung selbst. Haben Sie sich schon\r\n      mal gefragt, wieso sich viele Menschen\r\n      mit ihrem Wohnungswunsch an einen\r\n      Wohnungsmakler wenden und daf\u00fcr bezahlen?\r\n      Er besitzt professionelle Marktkenntnisse\r\n      und ber\u00e4t die Suchenden passgerecht. So\r\n      auch wir. Unser Erfolg ist Ihr neuer\r\n      Arbeitsvertrag und Ihre Chance auf dem\r\n      Arbeitsmarkt.</p>", "banner_color": "orange", "banner_slogan": "\u201eEin fester Ansprechpartner nimmt sich Ihrer Anliegen pers\u00f6nlich an und betreut Sie individuell.\u201c", "menu_top_entry": "bewerber", "menu_left_entry": "bewerber_arbeitsvermittlung", "menu_left_sub_entry": "Fragen und Antworten", "slug": "bewerber_arbeitsvermittlung_antworten"}}, {"model": "pages.page", "pk": 15, "fields": {"title": "Arbeitsvermittlung f\u00fcr Sachsen, Sachsen-Anhalt, Brandenburg, Berlin, Th\u00fcringen, Bayern, Baden-W\u00fcrttemberg", "subtitle": "Ihr Weg zum neuen Job", "text": "{% load static %}\r\n<p>Im Rahmen der privaten Arbeitsvermittlung\r\n  unterst\u00fctzen wir Erwerbslose bei der Suche\r\n  nach einem neuen Arbeitsplatz. Ob Vollzeit,\r\n  Teilzeit, regional oder bundesweit, wir sind\r\n  Ihr Ansprechpartner. Informieren Sie sich in\r\n  unserem Stellenmarkt \u00fcber <a href=\r\n  \"{% url 'stellenmarkt' %}\">\r\n  aktuelle Jobangebote</a>.</p>\r\n\r\n  <p>So einfach k\u00f6nnen Sie unsere Leistungen in\r\n  Anspruch nehmen:</p>\r\n\r\n  <p>Sie kontaktieren uns per E-Mail oder\r\n  telefonisch und \u00fcbermitteln uns Ihre\r\n  pers\u00f6nlichen Vorstellungen und\r\n  Bewerbungsunterlagen.</p>\r\n\r\n  <p>Nach \u00dcberpr\u00fcfung der Unterlagen setzen wir\r\n  uns mit Ihnen in Verbindung und vereinbaren\r\n  einen Gespr\u00e4chstermin. So lernen wir uns\r\n  pers\u00f6nlich kennen.</p>\r\n\r\n  <p>Gemeinsam erarbeiten wir ein Profil von\r\n  Ihnen und besprechen die M\u00f6glichkeiten, Sie\r\n  in ein festes Arbeitsverh\u00e4ltnis zu\r\n  vermitteln.</p>\r\n\r\n  <p>Nach Abschluss eines Vermittlungsvertrages\r\n  bewerben wir Sie auf die gew\u00fcnschte Stelle.\r\n  Basis daf\u00fcr ist in der Regel ein\r\n  Aktivierungs- und Vermittlungsgutschein\r\n  (AVGS). Diesen erhalten Sie bei Ihrer\r\n  zust\u00e4ndigen Arbeitsagentur. Die\r\n  Voraussetzungen f\u00fcr den Anspruch auf einen\r\n  AVGS erfahren Sie <a href=\r\n  \"{% url 'bewerber_arbeitsvermittlung_antworten' %}\">\r\n  hier</a>.</p>\r\n\r\n  <p>Einen formlosen Musterantrag f\u00fcr den\r\n  Aktivierungs- und Vermittlungsgutschein\r\n  k\u00f6nnen Sie <a href=\"{% static 'pdf/VL3%20Musterantrag%20AVGS2.pdf' %}\">\r\n  hier</a> kostenlos herunterladen.</p>\r\n\r\n  <p>Unsere langj\u00e4hrige Erfahrung und die guten\r\n  Kontakte zu den Personalentscheidern\r\n  verschiedenster Unternehmen sowie unser\r\n  engagierter Einsatz f\u00fcr Ihre Zukunft sind die\r\n  beste Voraussetzung f\u00fcr eine erfolgreiche\r\n  Vermittlung.</p>\r\n\r\n  <p>Vergeuden Sie keine Zeit und nutzen Sie\r\n  unsere Erfahrungen und M\u00f6glichkeiten. Wir\r\n  freuen uns darauf, Sie kennenzulernen!</p>", "banner_color": "orange", "banner_slogan": "\u201eEin fester Ansprechpartner nimmt sich Ihrer Anliegen pers\u00f6nlich an und betreut Sie individuell.\u201c", "menu_top_entry": "bewerber", "menu_left_entry": "bewerber_arbeitsvermittlung", "menu_left_sub_entry": "none", "slug": "bewerber_arbeitsvermittlung"}}, {"model": "pages.page", "pk": 16, "fields": {"title": "Bewerber", "subtitle": "Der Mensch im Mittelpunkt", "text": "<p>Egal ob Sie sich f\u00fcr ein unbefristetes\r\n  Arbeitsverh\u00e4ltnis im Rahmen der Zeitarbeit\r\n  oder einen direkten Einstieg bei einem\r\n  unserer Kundenunternehmen interessieren, wir\r\n  sind Ansprechpartner f\u00fcr Ihren n\u00e4chsten\r\n  Karriereschritt.</p>\r\n\r\n  <p>Nutzen Sie unseren Stellenmarkt und\r\n  bewerben Sie sich jetzt. Wir bieten sowohl\r\n  spannende Projekte und Positionen im\r\n  kaufm\u00e4nnischen als auch im\r\n  technisch-gewerblichen Bereich und im\r\n  Dienstleistungssektor an.<br />\r\n  Im Rahmen der Zeitarbeit bezahlen wir\r\n  entsprechend Ihrer Qualifikationen auch\r\n  \u00fcbertariflich.</p>\r\n\r\n  <p>Engagierte und qualifizierte Mitarbeiter\r\n  sind unsere gr\u00f6\u00dfte St\u00e4rke.<br />\r\n  Deshalb investieren wir viel in unsere\r\n  Kollegen. Ihr Know-how und Ihre Motivation\r\n  sind ma\u00dfgeblich f\u00fcr den Erfolg unseres\r\n  Unternehmens.</p>\r\n\r\n  <p>Bei uns erhalten Sie die Chance Ihre\r\n  F\u00e4higkeiten weiterzuentwickeln.<br />\r\n  Eine pers\u00f6nliche und vertrauensvolle\r\n  Arbeitsatmosph\u00e4re schreiben wir gro\u00df.\r\n  \u00dcberzeugen Sie sich selbst von den Vorteilen\r\n  in unserem Unternehmen.</p>", "banner_color": "red", "banner_slogan": "", "menu_top_entry": "bewerber", "menu_left_entry": "none", "menu_left_sub_entry": "none", "slug": "bewerber"}}, {"model": "pages.page", "pk": 17, "fields": {"title": "Karriereberatung f\u00fcr Bewerber und Kandidaten", "subtitle": "Karriereberatung \u2013 ein Weg zu beruflichem Erfolg", "text": "{% load static %}\r\n<p>Nutzen Sie die Chance, Ihr Leben und Ihre\r\n  Karriere neu auszurichten und herauszufinden,\r\n  was wirklich in Ihnen steckt \u2013 machen Sie\r\n  sich zu einer unverwechselbaren Marke. Unsere\r\n  erfahrenen Berater begleiten Sie in diesem\r\n  Prozess.</p>\r\n\r\n  <p>In einem ersten Schritt bestimmen wir Ihre\r\n  derzeitige Situation. Gemeinsam finden wir im\r\n  zweiten Schritt heraus, was Ihre Potentiale\r\n  und Kompetenzen sind. Das ist die Basis zur\r\n  Definierung Ihres idealen Berufsfeldes und\r\n  der Formulierung Ihrer\r\n  Bewerbungsunterlagen.</p>\r\n\r\n  <p>Gern beraten wir Sie zielgerichtet zu\r\n  Ihren Karriereschritten und leiten Sie an.\r\n  Ein direktes Feedback zu Ihrer Person sowie\r\n  zu dem Weg, den Sie beschreiten wollen, hilft\r\n  Ihnen bei der erfolgreichen Verwirklichung\r\n  Ihrer beruflichen Ziele.</p>\r\n\r\n  <p>Ob die Erstellung Ihrer\r\n  Bewerbungsunterlagen oder die Vorbereitung\r\n  auf ein anstehendes Vorstellungsgespr\u00e4ch \u2013\r\n  wir unterst\u00fctzen Sie in allen Fragen Ihrer\r\n  Karriere.</p>\r\n\r\n  <p>Kontaktieren Sie uns per E-Mail oder rufen\r\n  Sie uns an.<br />\r\n  Wir freuen uns darauf, Sie\r\n  kennenzulernen.<br />\r\n  &nbsp;</p>\r\n\r\n<div class=\"ansprechpartner\">\r\n                      <p><b>Dipl.-Ing. Roland Nitsche<img alt=\"\" src=\"{% static \"Ansprechpartner/Roland.Nitsche.jpg\" %}\" style=\"width: 132px; height: 92px; float: right;\"></b></p>\r\n\r\n                      <p class=\"bodytext\">Systemischer Coach<br>\r\n                      Telefon 0351 2598484<br>\r\n                      E-Mail: <a href=\"mailto: roland.nitsche@activ-job.com\">\r\n                      roland.nitsche@activ-job.com</a></p>\r\n</div>\r\n</br>\r\n<div class=\"ansprechpartner\">\r\n                      <p><b>Tom Drechsel<img alt=\"\" src=\"{% static \"Ansprechpartner/Tom.Drechsel.jpg\" %}\"style=\"width: 132px; height: 92px; float: right;\"></b></p>\r\n\r\n                      <p class=\"bodytext\">Personalcoach<br>\r\n                      Telefon 0351 2502088-33<br>\r\n                      E-Mail: <a href=\"mailto: roland.nitsche@activ-job.com\">\r\n                      tom.drechsel@activ-job.com</a></p>\r\n</div>", "banner_color": "red", "banner_slogan": "", "menu_top_entry": "bewerber", "menu_left_entry": "karriereberatung", "menu_left_sub_entry": "none", "slug": "karriereberatung"}}]